是靚晚 氣炸蓬藕豬肉丸子 氣炸蝦角

好味阿

角師

使唔使咁早

肚餓

又氣炸

咁遲都#1

又氣炸師

屌你阿

咩係蓬藕

蝦角好食

早食飯師, 觀塘?

蓮藕
打錯

又氣炸，印仔真人是咪成面暗瘡

想食蝦角

很好味

是

cancer師

屌你工到未放

個狗兜

印仔早到，午餐都未食

賣相麻麻地

食飽了

200磅師